點睇Razer Blade Stealth

跪求中肯評價

您接唔接受到部機冚芒有機會開唔返要長hold force reboot?

您接唔接受到個火牛會有是唔通電要拔3腳pin先用得返？

接受到其實是ok唧，又夠輕芒又靚

利申:已放

唔撚是下話...
巴打你係RBS or New RBS?

Force reboot 依個真

插頭就無問題

同埋粒電好廢 得到3-4個鐘到

伸利:加core用緊 又可以打機 拎返學又方便(叉電器好細舊)

成50Whr你點樣用先用得3-4粒鐘
瘋狂用chrome睇youtube???

又無話瘋狂 都係睇下 Facebook youtube

skylake?
skylake既話用chrome睇片要裝h264ify 慳電好多

粒cpu係7500u 2c4t
廢過枱機i3

chrome 用skylake睇youtube用唔到vp9硬解，但edge就得，不過edge係垃圾

其實係因為skylake根本唔support vp9硬解
kabylake好似先有vp9
edge係用緊h.264
所以chrome用skylake要裝h264ify

skylake有半vp9硬解
edge有得係flags到開vp9硬解，開完睇youtube 4k冇frame drop，右鍵統計資料寫明用緊vp9
chrome就....2k都lag到喊

巴打邊間買？間野有無display機試？

其實係咪應該官網訂？

4K 512 問左間深水埗既13670 平過官網13999

插頭問題我係上外國forum搵解決方法，d人屌到七彩

Details

係外國官網訂 香港價貴幾千
可以去amazon 睇下

QHD官網無得訂 Amazon搵都無 得uhd in stock
QHD搵到都2手

咪個火牛綠燈照著，但係點插部電腦都唔著(type-c)
鬼佬教拔火牛三針插先郁到
逼你買core 用core冇事
但係用core唔使用到最top嘅卡，因為你6500u,7500u根唔用唔著

愈了解就愈聽得多人屌 搞到我唔知點好

唔係xps13 就rbs嫁啦

頂盡1070

Xps13我個人真係嘛嘛地

想問下官網係咪唔會ship去其他地區
即係us store 唔會ship去uk
小弟係英國讀書，但想買rbs 上uk razer store得 uk keyboard layout